8號風球支票過數問題 （急問）

最近買咗好多物資，搞到山窮水盡，終於出咗Parttime糧，尋日朝頭早走去銀行入票，點知下晝就8號風球，咁我今日四點仲攞唔攞到錢？因為好急住用所以如果唔得要諗辦法！求解答

現金票先可以即時過數
你嗰張應該劃左線

我嗰張唔係現金票，正常今日入就聽日攞得，但入完之後就掛8號風球，咁我擔心聽日冇得攞

你個Case我諗要禮拜五 做定心理準備好啲